同個心儀對象whatsapp，講親咩佢都淨用呢3個emote覆

😂/😥/👍

應唔應該直接問佢係咪hea覆我?

😂👍🏻

算把啦去141 啦

仲有🤔呢個
好似諗緊點撚狗咁

😥👍

😂:傻仔
😥:柒 抵你唔順
👍：Okay

冇分別
最多咪加句 亲 今天來吗

你就好啦
我都係3個emoji
不過係
😂😂😂

你:早晨
佢:😂😂😂

👍

佢同d mk覆好興用😏 笑淫淫好flirty咁
我要點先有呢個待遇😑

玻璃面具?

呢個係笑淫淫? 我以為係不屑樣......

😂👍😅

成為mk

friendzone 表情

冇架啦

Hi，女學霸

遲早🖕🏿你

😒

😂:我
😥:愛
👍：你
好似係咁
去馬啦樓主

想信你但睇唔到兩邊有咩關聯

😥

a0 ga 垃圾

絕交

😂:嗯
😥:吓
👍：哦

😂

呢d女應該點攻略

認真可以收皮

😌

😛

想我嬲?

好呀/係呀/唔該曬

仲有哈哈(無emote)

仲有Thx~

最撚憎啲人用emoji覆

🤔

三字經既野 識條鐵咩

黑暗已在空中盤旋 該往哪我看不見
也許愛在夢的另一端 無法存活在真實的空間

屌你啦樓豬
我得哈哈同哈哈哈咋

我平時幾乎淨係用呢三個🤡😀🤔 對鍾意嗰個都係

你: 👉🏻👌💦?
佢: 👍🏻

我得 哈 咋

咁你鍾唔鍾意我🤔😃🤡

唔使問，我代佢答

👍